500 gr. varkensstoofvlees

Een beetje boter laten bruinen, vlees toevoegen en laten bakken tot het
mooi bruin is.

Kruiden met peper en zout of speciale stoofvleeskruiden.

Dan een gesneden ajuin bijvoegen en 1 flesje kriekbier of bruin bier.

Dan ongeveer een uur zachtjes laten pruttelen

en dan nog 1 sneetje brood met mosterd toevoegen en verder laten garen
tot het brood mooi opgelost is.

Af en toe roeren en water bijdoen indien het vocht uitgekookt is.

 
